［模型拎］遼寧號有冇人有興趣呀？？

話說我有一批遼寧號既原廠展覽模型 ，

而材料係用返合金同埋真實遼寧號既物質1:1做返出黎

價錢不菲，具收藏價值

有兩個唔同比例，只有少量

有興趣請tg: Welcome121

比錢買垃圾

有冇相睇下

遲下比人擊沉左，個模型應該有返啲收藏價值嘅
好似北韓出嘅金幣咁

可唔可以好似荷里活啲cg 咁拍片

一中彈就沈， 叫唔叫有戰損

出海已沉

艦娘

龍骨洗唔洗自己痴？

睇黎好多巴打都對於中國軍備都好冇信心

痴返都晒膠水

1:1做返出黎 不了,冇位擺

意思係1:1既相似度同唔係size

唔好意思 我表達有問題

1:1

1：1

你講100%相似度阿？

沉沒海底場景

拎黎整鋼材都ok既
話啲大部份鋼都係蘇聯出品

好有信心會沉

1比1遼寧號賣幾錢